各位對唔住，頭先我係同個手足鬥黃

佢已經好耐無覆機，唔知係學緊打字定真係嬲咗我

我相信佢一定係手足嚟，只係有少少似龍心同劉馬車，手足智商有問題我都好傷心

講番正經事，唔該以後見到嚟種智商有問題嘅手足五毛，一係唔好理佢，一係好似我咁關心佢

你地成日同佢互屌做咩我玩9佢果時有成十個回覆，成日洗板洗到咩都討論唔到，大家一齊以後都唔好覆佢地

自己搞掂啦